文字不雖多，有圖自然明

拜登一上台就搞啲咁既野
拜登而家坐係第幾排觀眾蓆睇緊